其實wave係唔係所羅門豬巴打

唔知呢

wave ching冇咁串

明顯唔係喇